加州中国留學生涉性侵案 逃回国時被捕

據美國洛杉磯警方對外透露，一名中國留學生作為性侵犯嫌疑人在上週試圖逃往中國時，於洛杉磯國際機場被警方拘捕。

據「福克斯新聞網」（Foxnews）週四（2月28日）報導，洛杉磯警方在一份聲明中說，這名嫌疑人名叫李高陽（音譯：Gaoyang Li），英文名字Gary Li，今年20歲。他於上星期五（2月22日）在洛杉磯國際機場欲乘飛機回國時再次被拘留。警方稱，李某涉嫌對在中國交友應用程序「談談交友」上認識的一名16歲女孩進行了性侵犯。

據警方透露，這名受害女孩說，在今年1月，李某再次與她聯繫並勒索錢財。他威脅要在社交媒體上發布其性行為的視頻，並將視頻發給她的朋友和家人，除非她給李某錢。

2月6日，李高陽因涉嫌性侵犯未成年少女在加州大學歐文分校（University of California，Irvine – UCI ，又譯加大爾灣分校）被捕。 據KTLA-TV電視台報導，其身分記錄顯示，他身高5呎10吋（大約178公分），體重155磅（約70公斤），出生於1999年2月19日，職業是一名學生。但尚不清楚他是否就讀於加州大學歐文分校。

李高陽後來被釋放，但對他的調查仍在繼續進行之中。 警方還懷疑他與另一起性侵犯案有關。

據知情人透露，李高揚因涉嫌性侵和恐嚇多名女生而「聞名」於北美留學生朋友圈，甚至被稱為「加大渣男」。網上曾一度盛傳他至少對五名女性性侵犯並在之後勒索錢財，曾有女生甚至因為他的迫害而不得不去醫院接受治療。但在檢方目前起訴的罪名中，受害者僅為兩人。顯然，並非所有受害人都願意出面對其指控。

目前他被關押在橙縣（Orange County）監獄，保釋金為100萬美元。

我哋 D 同胞識玩

咁又係
喺中國比得起錢
性侵完都唔洗坐監

我們都是慢慢周

哇好撚樣衰

據知情人透露，李高揚因涉嫌性侵和恐嚇多名女生而「聞名」於北美留學生朋友圈，甚至被稱為「加大渣男」。網上曾一度盛傳他至少對五名女性性侵犯並在之後勒索錢財，曾有女生甚至因為他的迫害而不得不去醫院接受治療。但在檢方目前起訴的罪名中，受害者僅為兩人。顯然，並非所有受害人都願意出面對其指控。

乜野記者黎，唔可以係網上自稱為受害人的未必為真，最後自有兩名受害人指控？好心弱智唔好做記者

個頭

李某涉嫌對在中國交友應用程序「談談交友」上認識的一名16歲女孩進行了性侵犯。

最尾嗰句乜撚嘢中文嚟

性侵就性侵

性侵犯就性侵犯

乜鳩柒嘢叫進行了性侵犯？

個記者小學畢業未？

性侵犯了受害人都ok

進行了性侵犯，乜撚嘢中文？

乜春都用性侵 , 非禮定老強呀而家究竟

警方稱，李某涉嫌對在中國交友應用程序「談談交友」上認識的一名16歲女孩進行了性侵犯。

垃圾中文

警方稱，李某涉嫌性侵犯一名在中國交友應用程序「談談交友」上認識的16歲女孩。

共剷中文係咁

收皮啦垃圾廢老 讀多啲書先 咁撚都扯到過去
死返香討啦屌你老母

Exactly生到似佢呢種人

UCI

真識玩,竟然識玩中出即飛,hit and run

可惜臨門一腳

外交部又要發嬲了

中文病句多到好阻眼

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )
最近太多